[無圖] 田家炳u屆女神

借人ac po
仁愛堂田x炳中學
u屆女神
佢班中同話佢個波時大時細

自膠一打

errrrr
關我咩事呢

樣麻麻

小學同學

樣唔掂喎

身型唔錯
單字一個醜

依家真係有就係女神

post上嚟做咩？

我屌哂你哋嗰份

打手

中同
佢中學嗰陣好平
佢自從出咗名之後就大波咗好多
私底下個個討論係咪去咗隆胸

我個fd都係佢中同 佢地成班都話佢隆過

j圖

雞味濃郁

都可以屌

可能我同你個fd都係fd呢

HD當自己大學生 on99

可能係

有時我哋會講笑話佢係咪自己post自己上網自做

睇黎你都係中同定你都係poly

召喚曾志偉

我都覺

講真田家炳大把女正過佢

人地有波無計啦

d女去完個旅行當正自己model咁 要人影10鳩幾萬張相po ig

撳入來睄到嘩！咁撚豬我屌你老母咩乜撚都係女神...咁伯母一定更加女神啦屌你老母！

大波嘅一定唔輪到佢

不過都係無份屌

而家真係女神多撚過毒男
阿豬阿狗都女神

有fd同佢去過外國玩 話個波係push

咁都係女神
個secret 係咪自己打架？

圖呢得個講字

中同

有波 肯露就係女神

唔會傷及無辜

留

咁你話正過結衣都得架啦無圖

邊撚到女神呀 中學臭格

邊 忽 女 神

樣麻麻

但係 我屌！

乜西都話女神

攞去使啦

有塊閪正常樣就叫女神

細路 你哩句啱聽

唔好乜狗屎垃圾都叫做女神啦

你個名

好耐冇見，呢幾年畢業禮你都冇嚟

乜尻都係女神
就係多得樓主呢啲厹豬排都話係女神先搞到宜家啲港女吊高曬嚟賣

唉 老啦 榮先會代我去

講起仁愛堂田家炳就慶

班老屎忽教畜死哂未

唉屌 而家有西都女神

幾撚正 身型 好想屌

臭雞黎
狗也不屌

其實我放上黎係笑9佢 係佢自稱女神 你真心膠

Rrrr

其實佢係咪做ptgf

總是有真心 btw好想同樓主做朋友

好撚樣衰 dllm

真心膠 衡出黎柒

好撚醜樣

咁都係女神

咁都識到朋友

屌你老尾有閪就女神

好多料爆

自膠sor

大陸雞味重

有奶做善良

蒙頭入閘

人地比我 差啲笑撚到噴飯 好想知佢覆咩但搵唔到個po

飛機陳？中國馮？

雞味濃 露少少就女神
依家d人真係痴撚晒線

田家炳簡直係屯門區利物浦

有塊閪就係女神

田家炳訓導可恥

奶共學校

蒙頭先入到閘

睇唔到樣都渣到假波啦

垃圾學校出垃圾人

^_^

老鬼劉明

最撚憎馮紙皮

有無田家炳相認

飛機陳都垃撚圾

啲老師勁撚虛偽

艾加

Btw 呢個女神都唔知邊到嚟嘅自信

托到咁高仲乜勁

留名

陳俊豪上連登？
借刀

畢業後 完全冇懷念過呢間野

咁都叫女神

呀豬呀狗都叫女神

班教畜既虛偽仲衰語出社會做野班人

同學無嘢嘅
但啲老師真係仆街
杜慧x嗰啲死仆街 講句嘢句句都有骨

屌呢個真，佢最仆街，好虛偽

留名跟進

杜x敏成日懶係好人咁 虛偽到仆街

Btw好似知你係邊個

臭閪奶共中學 佢都女神就仆街啦
BTW 佢好似 ASSO 定 HD

佢好撚鐘意係成班人面前串鳩你

一睇就知升球大墊

咁撚樣都叫女神

根本欺凌

...孫耀威

吳副校 戴校長

個鼻好大定好細

最仆街嘅老師一定係佢

姚敏x配美極

佢已經當自己係IG明星
BTW 好似做過私影妹

絲打邊屆？

依家好撚瘦喎清

好似早排去左飲

瘦左應該又老又殘

上大陸大把大陸妹咁上下樣兼身材正，使鬼打假波咩

人地好大隻 一掌打瓜你班連登仔

2016grad 你應該一樣

八舊都比撚多咗

瘦就唔敢講，但瘦咗好多

一拳打撚死你

阿豬阿狗都女神

普普通通一個女仔就咁比樓豬玩死

吓？普通？佢真係覺得自己係女神喎

垃圾學校

雞

咩班？

有無人個邊個呀sir跑一百米好撚快

2016

咪玩啦

可能我地識呢

有冇人覺得條女同林峯有幾分相似？

成個男人咁，腰長過腳，唔好問我屌唔屌，有得屌實屌，但上網睇j圖都冇要求不如你落大堂望女看更

可能你坐過我隔嚟呢

唔撚係呀
咁啦 你3x定2x

又玩相認

good taste

佢張張圖都重P

謝sir

你肯定??

agger

我都勁撚憎佢屌佢老母
btw佢係咪高齡產子？希望佢個仔健健康康啦

Phy sir好撚臭

哇 男人樣黎嘅 那麼醜的女

唔明 LOL

又係屯門

屌，勁多年前唔記得中一定中二嗰陣聽撚住佢話唔生唔生
結果咪又係比人中出

bio sir臭d

大家唔好放錯重點落間學校到

識佢真人好矮 淫底 日日著到雞咁
個波變幻過變幻球

有幾多女正呀 睇過

Agger
利申：中同

食過未？

tkp大把雞啦
我果年有條女中一已經比人屌爛

咪係 屌

田家炳真係世界級學校 要活動冇活動 要成績冇成績

係 仲要日日補課

聽埋d垃圾教畜廢人廢噏
垃圾李益文

good point bad point制度

劉仔真係好撚仆街

雖然以前校隊唔交錢都好仆街

有咩活動勁過

聽講瘦咗好多

垃圾

我又跌咗橙

我唔食雞

仲是耶撚

係好垃圾，但佢人其實幾好

謝X
Btw,我地係咪同學

真大波唔會係咁架囉，一睇就知淨係個罩大
都睇唔到個波d肉地，一係就夾出來既
邊忽大波呀

利申，揸過真大波

圖呢？

廢話
一百米冠軍生日快樂

可能佢係兵

理大女神?
笑撚左
我敢講求其係POLY揀件都正過佢

Totally 艾加

比隻雞玩死嘅兵

求其一個ptgf都正過佢

有d樣衰

蒙頭入 比盡800

個鼻咁大，唔係有對波以為係男人黎

最多799

勁多田家炳
btw 留名睇佢係ig開post自推

唔係女神 但可食用

依家田家炳仲有無操場個鬼故

狗屎垃圾都叫女神呢種最多咪中上 女乜撚野神

痴撚線 而家呀豬呀狗都可以做女神

留名睇爛市

原來好多田家炳撚

乜撚嘢叫中同
紅中筒子我就識,
真係戇撚鳩依家啲人乜柒都懶,
唔好撚打字啦不如,
__ __咁咪算撚數囉.
中學同學4隻字都都要慳
痴撚線

佢好鍾意打千字文回覆
等緊 等唔撚切

明明中學嗰陣先得六個半頭身
唔明點解上咗HD會二次發育

又有野爆

我都唔知點解依家個個都咁講
我以為個個都咁講先迎合

謝X 仲有冇跑?

請留意頭髮

我la佢老母啊 lalala

一定隆過
利申：中學時砌過

佢快定學界冠軍 羅xx 快

吓！

佢對鞋咁高，計佢五個半啦

攝影師構圖

好多仁田撚

好撚柒
一睇就知係雞

其實呢條女真係好撚恐怖 早幾年不斷同人講自己同男朋友啲sweet嘢 話咩條仔識好多嘢 讀名校又有父幹 重點係對佢好撚痴心 屌後尾先知原來根本就無呢條仔 所有嘢都係佢自己ff出嚟 仲要個個聽返嚟嘅版本都唔同 係大家互相講返先發現有bug
利申：俾佢呃左成年

屌

佢之前ff學校有個男神跟蹤佢添 男神冇啦啦俾人屈痴漢勁慘

我諗飛機算係有heart教果個

其他人真係話之你死

hcf 紫禁城 廣含 大鼻

比佢害過

有無人有第二張圖完整post？？
好想睇佢打咩但已經private左

好樣衰下wo

Detail

屌我笑咗出嚟

我好彩過你 比佢串下啫

謝X 仲跑得郁？ 定新老師

因為同佢唔fd，佢搵我黎祭旗
十幾年前已經係咁

認真？ 人地唔係上年先有初戀？仲要拍咗一年柏拉圖式戀愛，手仔都冇拖咁㗎 佢之前打千字文放閃

其實啲負皮係咩事？係覺得條女唔值得叫女神定真係咁多人反佢

利伸：舊生

明顯鳩吹

咩事

呢條友係長氣到爆，不過唔會唔理學生

好撚9 死八婆
成間學校都Cls

相認

之前以為佢俾人包

特別照顧mk, 唔知點解

不過而家唔知仲有無mk

有波就叫女神on99

樣柒撚到

$600

$599

佢理學生，不過啲學生唔多想理佢姐

佢俾呀？ 都唔屌啦

有時候會覺得佢好慘

咁我又冇留意，係學校好毒 得幾個固定朋友
其他野好少理。 真心入面 稱得上做老師嘅真係屈指可數

磨牙

係自己ig po下相都俾人放上連登
借刀唔係咁借嘛
利申識佢真人 真人個格幾好係有時會作下故仔

豬又女神 hd又大學

依家係咪姓吳做校長？

好似係

三點九準時開車

成績好個批還好

成績差既你食自己

啲學生哥欺凌打交話之你死

去左新學校之後先知道 有教無類 呢四個字點解

吳副校

印象中個八婆成鳩日著裙

迷你裙黑絲？

個樣好怪雞，好似我畫公仔畫錯左咁

張張相都咁多caption
attention whore一名

個鼻好核突喎ching

咁嘅gap樣都女神

on9 屌你老母

真係有眼有鼻有口有耳朵仔就係女神

利申 港大

個鼻大過對波

sor 佢波都冇

張張相睇落都有種閉緊氣嘅感覺

咁又係 似係擠出嚟

媽啊 我真係睇唔透
咁撚樣衰都可以叫女神

仁田老嘢留名表示中學大把女正過佢

agree to you

所以話

化妝真係女人恩物

當年大波有Amanda
長腿有Fiona
真心排隊排到上空中花園唔到佢啦

amanda

女你老母咩
神你老母咩

fiona

邊到女神 有人幫手影下相加下filter係人都做到啦

on99 屌你老母

agger to you

放返重點落條女到好無

兩個都

無圖你講乜都得架喇

溝唔到人地呀？

收撚皮啦屌你老母
我hku架廢物

Amanda咪又係.....

屌你老母臭閪
戇撚鳩鳩咁lol

咪高係

仲有咩好講

以前條女有周圍facebook inbox 高form男仔R水吹

Ccc?

唔記得咗cowsep哥你而家返曬8大同i大

details?

咪就係女神話人哋跟蹤自己囉之後

Lau Ming

柒到

屌d相認撚自己開Facebook group一家親啦

個ig private咗 睇春咩

樣衰平胸得腳 屌過

見過真人 d相p得好撚嚴重

姓黄架？

收撚皮啦！屌你老母

佢係ig竟然乜回應都冇
仲諗住佢會係ig講一大堆野
好似之前啲人講話佢條仔係假
佢打左一大篇文出黎反擊

btw 條女之前話自己咁多野 係因為做freelance一個月有成皮野 好似係
雖然又唔可以話冇可能
到底係咪做開ptgf

其實點解咁有錢周圍去

依家肯露就係女神

屌 咪就係
成撚班小學雞咁樣

真係唔知
個個sem break都去旅行 就算開緊sem都去緊旅行 宜家就係咁
真心覺得佢把炮 唔洗讀？

完全係ff無極限

之前見佢打完之後幾個post好似話分手（唔太記得）已經覺得好on9
見佢玩埋晒d咩ocamp,洗晒板以為讀緊u
屌！原來讀緊hd(冇諗過有人咁戇鳩讀hd,asso玩ocamp仲要post ig)
點解d女人可以咁戇鳩。p圖，鳩吹係網上架構一個身份去滿足自己既虛榮心
佢地睇番現實既自己唔會覺得好柒咩？
諗唔撚明

呢鋪我撐港大生

單眼皮
家姐先正啊

屌我係佢小學同學
原來佢咁出名架

幾姐妹都

係啊 話自己唔係雞啊ma
但佢之前叫自己條仔老闆

聽講佢因為成日唔返學 比tutor串

未聽過呢樣喎 佢係ig講？

跟to 咖咩

sorry 係agree for you

畢業生留名食花生

sorry 係agree under you

杜慧敏係雞係錢廁

最憎佢同縫子平🤘🏻
最愛劉仔

咪又係擔擔

終極教畜

熄燈屌都ok, 當做善事啦

Fiona
Amanda? 不了

好樣衰

劉仔真係扮工呃糧出

個樣好大6

係呀 佢自己貼同條仔周圍食好西啲相
話要俾個專屬tag老闆
一睇到已經 老闆

Enlighten me pls

呢條女識撈呀，知靠對波就可以出名

一望就覺得好撚似lol個西門

又上連登，佢係咪又自己放自己上網

邊位

無花生食啦？
利申：大同

佢讀u定hd
好亂呀

HD

佢ig啲相p 到唔岩比例 真人有155都笑

屌 咁都女神 低級借刀

不了

個個都叫女神

below average

田家炳都有女神

大專同學

借刀？

佢ig有無更新/千字文

乜7都女神